[英雄聯盟] LOL賽事討論區 #100

冇人開？

wolf 玩得廢就話bad pick

屌galio 真係太on9

skt come back

wolf頭先場回戰廢過兵仔 行行企企

GG

有小狗